[多圖] 防彈眼罩到貨！開箱文

是咁的，由於近來有不少同事裝修時被不同東西射親眼，所以令到我覺得一個可以防彈的眼罩是很重要的

，眼睛只有一對，大家要珍惜啊，完。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

推

留名

隻狗多圖OK?

可以啊，親，保護裝備只會多不會夠

請晚上往太子站，一街都係狗

張圖搞到好似高達咁

熱推一下

裝修師傅成撚日食煙，個眼罩會唔會好易入煙？廢事做做下野俾D煙攻到隻眼

可唔可以測試下？
我都有副 但係唔夠膽用 驚虧

四眼仔可唔可以用呢隻

跑步會唔會chok上chok落
我個工頭成日要我跑快啲

用有度數泳鏡 方便好多

彈性可調校長度頭帶

用咩嚟測試你先至會信個結果

如果淨係帶眼罩，係防唔到煙嘅，食煙方面你需要一個普通泳鏡係入面

真係虧左既話你仲敢用? 咪搵命博

試下近距離拎丫杈試下

我搵個鬼佬幫你試

push

深近視深散光四眼仔冇人權

Push

近視泳鏡係你嘅好朋友

Pyramex Iforce果啲點睇 再加罩

想問下面家係amazon買豬嘴被扣關風險大唔大？thanks

唔夠膽用

搵樓主隻眼試

上星期入左隻嘴同3對filter
乜事都冇

海綿個個位都會出事 利申戴過

用集運無事

每次買幾個噴油用

試過，都係睇唔清
市面好似冇散光泳鏡零售
配一副深近視深散光泳鏡嘅價錢應該夠買幾副高防眼罩

但你隻眼罩同面罩會頂住
所以你又戴泳鏡?

總之起碼要符合到 MIL-PRF-32432 (最好)，或者我呢個 MIL-D-45311D

下一個你要考慮嘅就係喺個眼罩入邊嘅空間夠唔夠你放一副泳鏡

巴打裝修個時小心呀

高殺傷力武器

前星期到咗10set 60926&4個7502,冇事

唔係喎，左右可以獨立唔同度數都得，亦都唔會話好貴好貴嘅，兩三百蚊

iforce 好鬼貼面 唔知 再加個3M罩夠唔夠呢

唔係，因為眼罩，即係外邊嗰個係透氣嘅，如果有人係側邊食煙會好辛苦，所以入邊要配一副泳鏡

我都係用緊呢款眼罩

推 有用post

散光喎？邊度有？
即刻去

實測試過唔會頂住

去前線叫班差佬夠薑射我對眼

咁3m果隻基本款都得

屌㩒錯負皮
幫推補數

去法國鋪買，自己任配

前排去本地一間軍事用品店入咗四副
有七折 每副二百蚊左右
二百蚊買隻眼抵到爛

極深近視無泳鏡岩用

咩係法國鋪

遲啲去滑雪都想買番對

敵卡龍呀

試過，都係睇唔清
散光好難搞

請問邊間？ 想入多幾個
怕香港會打仗。。

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post + 陰謀論 洗版

巴打 俾啲tips 得唔得

oh sorry 冇細心睇以為係近視遠視

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

始終唔係跟足隻眼既度數配，加上有散光
帶得耐會眼花

型。勁

巴打考慮下del post，之前問過，軍事level嘢入口畀人捉到係犯法

呢隻有埋non vent 想問下點睇
因為小弟本身係四眼仔經常要喺大煙既環境工作 唔想食咁多煙 驚對身體唔好

iknow that feel

帶左豬咀成隻高達咁樣

配埋呢個防彈mask一齊用。

窮學生表示無錢買

咁大舊會唔會頂住豬嘴？

唔防彈喎

用緊ESS

記得噴防霧 如果唔係會濛到睇唔到野

我戴1623af都已經戴唔到豬咀會頂住左
你個眼罩咁大點解會仲會戴到

唔撚係掛 咁有邊隻又防彈 又氣密

點買

其實唔會好貼面，但係佢個重要性係防彈，唔需要帶得好實最緊要係固定到隻眼前邊就得啦，咁當然係帶咗豬嘴先啦

上面兩個 comment 有講

高級嘢

買咗呢隻
可能亞洲人臉型
根本唔氣密

我就帶咗豬嘴之後先至將個眼罩放喺上邊，眼罩嘅用處只係用嚟防彈射，只要固定到係隻眼前面就得㗎啦唔需要太貼面

我都入咗 又曬錢添
見佢made in Taiwan 以為會fit 亞洲人

shit

DIEND?

屌對唔住唔小心㩒錯左負皮

好似比相像大喎

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

做激光

想問有冇人用ESS profile NVG 美軍公發果隻？

Taiwan no.1

入面加隻泳鏡都ok嘅
本身左右預咗位俾眼鏡腳

想防彈就買ess

即時
青衣線/機場快線明日起全封
TVB另有廣播

個樣似透煙，如果工作環境有人食煙或者煙霧離漫就會燻到隻眼

Pish

我見到高達呀

防彈最重要

Pyramax係透煙，速龍用I-Force Slim都再戴Gas Mask

師兄唔好意思
借個位share個方法比其他4眼仔女

[裝備撚] [護目鏡|眼鏡巴專用] 護目鏡升級DIY

深散光真係好撚難搞
本身近視算淺 所以日頭戴泳鏡仲勉強睇到嘢
但係夜晚光源唔夠同盲撚咗冇分別

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

佢冇散光泳鏡 得純近視
如果散光太勁其實都係睇唔清 尤其係夜晚光源唔夠嗰時

唔防煙喎，入邊未必夠位放泳鏡

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

J撚死人

有啲off topic但想問下巴打 Amazon買防具直接送屋企有冇問題？
定搵其他地址收貨會安全啲

利申發夢去左上網買野

我比機會你講多次

試下問台灣廠買

目前未試過有問題

人黎，小朋友

岩岩今日到貨 無事
不過近排嘴成日斷貨 想買多幾個裝修用都唔得

dddddddddd decade!

夾公仔機附近？

ESS NVG Goggles 個設計係要連頭盔一齊用，佢條帶好長，唔可以就咁箍住個頭，除非你自己整短D條帶

同你同款，不過黑色

請教下之前係amazon 買文具發現最後係順豐送過黎
巴打係唔係都係順豐送黎？驚唔驚？

就係諗緊夠唔夠位放泳鏡... 唔該師兄

咁我都係去睇下第二款

以前打war game，佢條帶我索短d都好實，就咁箍頭

200散光+550近視
想死

但驚好似樓上有位師兄講唔夠位戴多個泳鏡係入面

見到幾隻狗腳甲 想奶

係順x，我報滑雪鏡

MG

之前訂左10隻
上星期再訂左25隻
All in

海關做野好撚慢，我9月買mon,佢下年2月先寄封報關表我

ESS 高級嘢梗

但好似好耐先送到

係咁嫁啦

學生表示好想要

記得貼反光紙上眼罩

今日銅鑼灣買完

想問咁多位手足amazon買嘢用邊間集運？

定係用amazon個直送香港地址，運費好似幾貴

本工人用集運，上面有提過唔再賣廣告，

係我講既

NVG入邊預你用返佢個近視鏡架，所以唔預你戴其他野

你見唔見到有隻狗腳？

人腳

小弟煮餸都驚俾油彈到眼
依家OK了

利申：廚師

push push

P牌仔 你on9唔係扮架喎
見唔見到第二幅圖有隻腳

驗眼小朋友腳

唔想屌你，但唔好衝出黎七

邊到買？

之前上網買

agger，特別夜晚有散光個陣真係好撚麻煩

亞馬遜我搵直情無貨 巴打咩網

可以pm我咩網？ 搵左好耐 亞馬遜又無貨

參考

感謝

Amazon 有嫁，但唔寄香港
寄美國既要70，不了
你google 下就揾到
我買39.9/one，買左兩個 ，其他網大概40～50
都係寄左美國先集運番香港

買呢個 平到仆街

好似卡住個豬嘴?

佢有d網站直頭教埋人用集運，集運用dhl同fedex個d，但都好平

幾好喎！

只要故定喺眼前就可以了，防煙用泳鏡同豬咀，不月太貼面

goggles冇咁既規定

咁都留意到

thx,, mg order 10 x299$

9月8日召集！
爭取美國國會通過香港民主人權法案🇺🇸
美國港澳總領事館見！

強烈建議和理非全面進場！

唱香港國歌！同我背晒佢！

慘 我900近視加450散光
I know thay feel bro

可唔可以搵你幫手訂

職安真漢子

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

百七散光點搞

Mg果啲唔防煙

買一副新眼鏡帶，舊嗰副啪曬兩塊鏡片出嚟，痴落眼罩，我都係咁

摩擦力

防彈加泳鏡

我都幾貼 戴埋豬 Perfect池

Capstone入面戴唔戴到泳鏡

屌佢老母個臭閪

呢間野出晒名有問題啦
仲要比身份證之類
用得既都傻傻地

同一間鋪二手框+全新鏡開箱

喂 手足
我番左25隻貨 係咪要？

要1隻ok？

留tg

運過黎要幾奈

我買第一轉大概兩星期
第二轉大概個半星期

直送危險冇試過，我用集運都要兩個幾禮拜前前後後

都幾奈下

已經係直接送香港

去wargame鋪睇，有d好平，正常品質同設計嘅保目鏡擋8-10J鐵珠都ok，好過3m最平款好多

^_^d(^_^o)
^_^
d(^_^o)d(^_^o)^_^
^_^[i[/i]^_^[/^_^^_^^_也^_^^_
^_^_^^_^^_^^_^^_[i[^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^
[i
^_^[u^_^
^_^

^_^

也^_^
^_^^_^

^_^^_^^_^^_^^_^^_^
[/u]^_^^_^^_[^_^
^_^^_^^_^^_^^_^^-^/i]

[[i[/i]][/i]

[/i]也^[^_^[
^_^也[/i][/i]

仲有淨？

有
學生定點
留tg

係咪要

Yes but not 學生

前線/學生/窮撚免費
照留tg啦

多左副VG 503F NV
成本價放 $260
有意留tg

手足，請問係咩型號？

仲有無貨

Tg?

我得番最後一隻
你同上邊個巴打傾傾先
我一隻都冇留起比自己